新裝寛頻，只能用華為modem

最近裝寛頻(1000m)，用nevigator，點知佢俾嘅modem係華為出品。

屌，問返有無其他選擇，個CS話，無得揀㗎，亦都無得自己買過另一款，就算香港寛頻都係用華為，全行新制式都係用華為㗎喇。

屌

請問各位前輩，係咪真係無得揀!?

係

唉

咁用vpn會唔會避免受監控?

HKT 都係，根本無可能唔用
支共一岀聲，全港轉華為

重點係華為modem好快壞 澳洲幾大電信商都係主要用華為，用一年就虧跟著因為係跟plan送，都冇辦法。

用緊HGC 1000m, 用nokia

modem唔叫送下話？

其實技術上可唔可以用modem黎監控

香港寛頻唔係唔洗用盒咩

十年前join pccw已經係華為modem 避唔到

其實就算俾你用第二個牌子都好，入返機樓咪又係華為。除非好似美國咁，講明整個 infrastructure 都唔可以有華為出現。否則作為 end-user 真係無乜嘢可以做到。最多係喺 session layer 做 encryption 保障一下。

modem係數碼互轉，你系光纖入屋就都會

數碼訊號同模擬訊號

用返8M ADSL，買個NEC或者Arescom自用

我和記1000m 用nokia modem, 機樓就唔知啦

你出面唔用華為人地入邊access layer 果d switch router 多數都係華為啦😂

modem應該唔可以買自己換?

和記穏唔穏定?

有幾快？我果部用左10年

用左十年？果陣重係買人地料，加自己logo？

認真
tenda好用過華為

點解唔可以
機房有晒你紀錄啦
個官一出聲電訊商都要比資料

華為switch

贏國又贏

轉左用linksys

早幾個月裝左netvigator 1000m，本身個plan基本係配華為modem，但可以加錢轉其他modem，我加左$10/月，轉左linksys

關個moderm咩事。。。
唔好亂吹啦

外國禁出
咪要香港食啲死貨

網上行用咁多年個華為modem都冇壞過。
中移動先驚，送router，1000mb 68蚊一個月

hkbn無牌子 係咩牌

more

為咗慳錢放棄晒駐港外資公司市場
商業奇才

用埋 vpn 呢咁

技術上你條line任何野都係isp傳俾你, 就算冇modem, 佢backend一早log哂你睇過咩, 冇分別.

有冇圖睇睇

hkbn有D要modem, 有D牆直接出lan line

屋企用icable..都係華為modem 問過話冇得換

和記比狗用

Hkbn咪一樣

關鬼事咩，10年前已經係用緊屎為
明顯係貪平啦
香港九龍新界無得避，間間唔係中興就屎為

全港被監控

最弊hgc垃圾到仆街

好穩, 少斷線. 上外國網真係好快, 玩game 一流

網上行嘅華爲Modem已用十幾年,
電訊公司pccw梗係測過Modem安全至俾客戶用, 如何有事點會到而家仲用緊。
問題係你自已點set嗰網絡保安, ip就千祈唔好share出去, 唔係全世界都可以翻墻通過vpn睇到你嘅嘢, 同樣wifi保安set好哋就唔怕周圍鄰居侵入你嘅電腦。

HKBN LAN線入屋

pccw都係 但好似無得換
問題係d staff都好討厭個modem
上次個盒壞咗call師傅上嚟
佢望一眼就知個modem燒撚咗
重係咁屌 又話個火牛最撚炸 開閂幾次就燒

你用光纖定lan線先?

上個月裝係Nokia

去到機房咪又係支華

smartone / hkbn 唔係用 nokia 咩
netvigator 不嬲都用開華為

我through支那移動用hkbn, 部modem反而係alcatel lucent

光纖1000Mb,長期有internet signal loss, 4-5個月前開始每次打機都斷線,一開始仲以為自己中毒或者隻遊戲垃圾，其後試過哂所有野發現隻隻game都斷，打上去叫人整撚左4-5次都無用，仲要我自己提供隻game ip自己ping test 完再寄比佢。最後得返黎既答案就係佢個垃圾網無問題，話係我問題，屌佢老母未完約都即刻轉左香港寛頻，自此一次斷線都無發生過，我話和記比狗用已經好撚比面，狗也不屌先係事實

以前用HKBN間唔中會斷網
尤其係凌晨 連登都有人不定時開po
但上年轉咗HGC之後 一年冇斷過

取消個plan 唔好用大陸嘢

我同你調轉 以前用HKBN斷到仆街
上年轉咗HGC反而冇事

我用緊hkbn想轉
我見HGC好壞都有人講

係啊 如果你依家hkbn冇乜事就唔好轉啦
費事轉完岀事

真我都係用返HKT

用左5年1000m 係斷過一次光纖要重新拉過 都幾穩定
不過一區區 聽聞有D區成日斷線 同埋一定要用ftth

整壞佢係咪包換

換到佢唔敢用華為

係送 仲要好廢
屋企唔係大 apartment二房 我喺第二間房已經收得兩格 已經唔係5g wifi dklm

用緊nokia
sor

用邊間都好，會不定時斷線應該係屋外/牆內cable老化
叫佢重新拉一次新線/轉第間公司啦

中共滲透真係避無可避,仲衰撚過武漢肺炎
香港人防支那野已經好高戒心,佢直頭滲入去d專業領域度
普通小市民又唔識,識又冇能力冇方法去對抗

其實我成日諗我成日睇AV
經server果下,ISP有心睇既話會唔會知你睇緊咩?

係
你出同入資料都經ISP 佢唔知嘅話點俾條片你

落機亞

屌共柒，插共閪

有冇方法加密send過黎?
唔想睇GV俾個IT仔睇到

HKT用左好耐華為啦2012件開始已經用緊
除左華為 仲有中興 因為平

家用寛頻無一間唔係用大陸equipment

Netvigator Core switch router 用Alu同華為

到依家都冇人討論到個modem會唔會偷你data
之前有人討論過話modem唔會做到呢個功能，只係用嚟幫你解碼
lm 學野

唔講國藉
其實華為技術真係幾撚勁
宜家5g 又領先全世界

我都係HGC，三年前裝，用NOKIA，不過唔知最近重係唔係？

你上網出入嘅任何野都會經過佢
你話呢？
就算佢冇解碼能力
佢直接send一份copy返去都得
差在解碼難度有幾高

Hkbn有3條水喉nokia alcatel hauwei
不過最底層係點我就唔知啦

其實咁多台
最穩定, 出海最快都係pccw

hkbn除左華為, 仲送mytv super

兩害取其輕

以後睇咩咸片都要被國安知

metoo

無錯, 無線電話得smt用西門子(好似係)
其他全部都屎為

smt換左一部分做支為了
利：苦主

Alcatel = Nokia same as netvigator

係我理解錯定點?
MODEM定ROUTER呀?

有 Linksys Modem?

定係 WiFi + Modem ?

用得網路咩私隱多少會洩漏，只不過唔鍾意比大陸啫。香港啲電信商仲係不知悔改，慢慢被紅企壟斷侵蝕，遲下網絡長城跨埋過嚟，正式攬炒得。

即使你屋企唔用華為MODEM, 你去到棟樓既機房都唔代表冇華為

smt 1000m, 用Nokia

wifi 蛋轉smarttone

黑色 個名得hkbn

Hgc, cmhk, 有線寬頻，邊個唔係華為

右上角大大個字寫住Nokia

Hkbn當舊客係狗,smt都係用hkbn總機,又平過hkbn唸著轉,但又見1g hgc 勁平,和記係咪同層共享同一條線先可以去到咁平?

lan 線入屋咪唔係光纖入屋囉

去到機房咪又係光纖出街

你機房遠咪有latency 囉

有冇1ms

5 G 冇符。

唔出奇有啲modem係有埋wifi

HKBN係NOKIA

出面啲電腦商場有無modem賣？

有你都用唔到
後台會認個s/n

上網一早全部都係華為

係條線係華為

點解我係華為

右上角無nokia wor 咁係咩牌子

勁毛咩 咩又係跟Cisco/ Ericsson/ Nokia 走

技術上落曬機房

BRAS/BNG 都係CISCO 同HUAWEI ?唔太識啦 ALU

去到L2 switch / border router 先會用Cisco. Cisco太貴啦 淨係粒10g sfp都要3千 大陸sfp最平500蚊

搞到人上唔到網 load空氣咪你呢d人

1999
你拎黎咁chur法 人地咪用唔到

而家屋企隻野9成都係 華為/NOKIA黑色
機房D switch咪又係有華為, 用唔用nokia有分別咩

上年年尾裝，仲係nokia